Sony 將在10月14日推出 新型號 PS VR

PlayStation(R)VR最新モデル（CUH-ZVR2） 2017年10月14日（土）日本国内で発売

ソニー・インタラクティブエンタテインメントジャパンアジア（SIEJA）※1はPlayStation4(R)（PS4(R)）の魅力を高め、ゲーム体験をより豊かにするバーチャルリアリティシステムPlayStation(R)VR（PS VR）の最新モデル（CUH-ZVR2）を、PlayStation Cameraとセットにした「PlayStation(R)VR PlayStation(R)Camera同梱版」として、日本国内に向けて2017年10月14日（土）より希望小売価格44,980円＋税で発売いたします。

最新モデルPS VR（CUH-ZVR2）は、ユーザーの皆様がより快適にお使いいただけるよう機構の一部を見直し、ユーザビリティの向上を図りました。

・VRヘッドセット後部にステレオヘッドホン端子を配置。同梱ステレオヘッドホンの接続でケーブル配線をVR ヘッドセットに一体化。
・VRヘッドセットとプロセッサーユニットを繋ぐケーブルをよりスリムな一本のケーブルに集約。
・プロセッサーユニットがHDR映像のパススルーに対応※2。

また、多くのユーザーの皆様のお手元にお届けするべく最新モデルPS VR（CUH-ZVR2）の発売にあわせて日本国内販売取扱店舗をこれまでの394店舗から913店舗※3に拡大いたします。販売を行う店舗やECサイトにつきましては、PS VR公式サイトの「販売店情報」をご覧ください。販売開始日時や販売方法については、各店舗またはECサイトにてご確認ください。

日本国内のPS VR向けソフトウェアタイトルおよびコンテンツ数は、2017年10月1日（日）時点で100を超え、今後もソフトウェアメーカー各社様より強力なサポートをいただきながら、『MONSTER OF THE DEEP: FINAL FANTASY XV』（株式会社スクウェア・エニックス）、『サマーレッスン：新城ちさと』（株式会社バンダイナムコエンターテインメント）、『The Elder Scrolls V: Skyrim VR』（ベセスダ・ソフトワークス）を、またソニー・インタラクティブエンタテインメント（SIE）からは『グランツーリスモＳＰＯＲＴ』、『V!勇者のくせになまいきだR』、『Bravo Team』など、期待のゲームタイトルをお届けいたします。さらに、『NewsVR』（株式会社朝日新聞社）、『JAPAN Studio VR音楽祭』※4（SIE）などの動画サービスやビデオコンテンツも続々と配信予定です。

2017年10月以降も、全国での体験イベントを継続して開催してまいります。10月7日（土）からは全国のソニーストア各店で、10月14日（土）より全国のイオンモール10ヶ所で、最新モデルのPS VRをいち早く試遊できる体験イベントを実施いたします。

PS VR公式サイト：

新PS VR對應 HDR

一年一部vr

冇ps4 pro

得舊果隻ps4 佢出新都冇用

威力加強版

咁快出新加強版, 岩岩入左個D

買個d都on9（包括新舊）
都無game玩

d vr game有乜好玩 係得毒撚先會帶住vr對住d卡通公仔打j

想買黎玩賽車

出新野都無人講

諗起班炒狗

唔怪得之前減價

失望 幾時先會1080p

之前減價想買, 但又諗諗下無咩GAME玩就放棄..
等佢出多少少GAME先再算..

等ps5 4代機能唔夠
VR起碼要有8tflops以上既運算能力

而家既VR只係叫做可以玩下既狀態
像數低, 視野窄, 塊鏡少少反光
淨係前望既時候清, 但人類係眼仔碌碌咁睇野

做好依D先諗VR暈既問題

幾時出完全潛行

dllm想買都等到唔想買

叫依家買撚咗啲人情何以堪

DLLM我上個月先買

bio7 vr 玩嚇到賴屎 棄左game

而家既VR 完全唔夠真實，detect唔到斜視，望下面嘅嘢下下要你dou低頭

之前劈價
都估到有野出